中共戰略研究：圍點打援

你唔入個點，點入面既人咪被你圍。相反你走入個點，自己就變左被圍。圍點而不攻，外面既援兵就會急於解救，就會容易出錯，而且突圍難圍人易，被圍既人太耐士氣就會散。二戰德軍係Stalingrad都係咁樣被圍死。大家一齊研究戰術，唔好成日想衝。

利申：歷史研究

push

外面人有冇可能搵點入去/邊度可以打爆玻璃放人出來

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

首先雙方都係係同一戰力等級之內先做到

雙方戰力唔係同一水平更加唔可以被人圍，外面好難救，要求人只能硬衝送頭。你人多過敵人但戰力不足更應該只圍敵方。

推

ok

發夢有野漏漏係入面
無瑣匙鐵閘點開

甘d人應該盡量散開，避免集中一處比人拉

直題係個點真係圍得實, 冇秘道走
聽講以前D城成日都有地道過城牆

利申：歷史研究

推，圍而不攻

依家人多又有記者，唔夠膽好似上次咁射百幾粒催淚彈姐。

一入黑，打到人變肉醬啦。

大家都有共識，
人多就圍同衝
人開始聚集就自由發揮
見人少就打遊擊

你咁叻出去幫下手嘛